{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 써니 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は予約のお知らせに従います。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが生じた場合、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約後は新築建物のモーテルから広くてきれいな客室をご利用いただけます。 ホテル式寝具と朝食に食パンが提供されます。 客室内にはスパやジェットプールがあり、ホテル専用館では無料でVODサービスをご利用いただけます。 1部屋あたりの駐車は1台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。基準人数を超えると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約をする前に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約について何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが生じた場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが生じた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "新築建物のモーテルから利用できる客室はどのようなものですか？",
            "answer": "ご予約後は新築建物のモーテルから広くてきれいな客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテル式寝具と朝食に食パンが提供されます。客室内にはスパやジェットプールがあり、ホテル専用館では無料でVODサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車は1台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 443
    }
}